歡樂今肖 虛無飄渺

我就好似古sir個角色咁 望住自己愛嘅人嫌棄自己 隨便對其他人投懷送抱

去到最後只預到一兩個過客，獨自守住空門

含恨而終

原來我眼光真係咁差

對你好嘅嘢又睇唔到 只係覺得我對你有企圖

你慢慢玩埋佢 I quit

那樣動搖，不如罷了？

不如罷了

罷了

諗住入嚟接龍
點知你哋已經唱到 罷了

談情一世 發現願望極渺小

當期時嘅mark lui 都幾撚型

依家肥到一啲男人味都冇...

明白想起 我們其實承受不了

唉

宵